家母抽起條筋睇大時代

家母真。香港人 近嚟啲劇佢都唔睇
近嚟佢抽起條筋瘋狂睇大時代
係咁屌無曬啲畀人車落樓嘅情節
求有無巴絲有原版畀家母睇等佢唔使禁燥
利申：90後巴 睇劇都知一代不如一代

你上演齣真人版囉

癡線我依啲唔識嘢嘅仲玩股票？
我未想死住